有冇人同另一半一齊咗一段時間都依然sweet

講下點解

好簡單 你愛佢咪sweet 唔愛佢咪淡

唔係玩玩下

5年

好sweet 仲日日都見

暫時同居左一年 仲係好幸福

我都好想同男朋友一路長久落去
勝過呢兩年幾long d就贏曬

聽人講同居好容易鬧交？
不過同過男朋友同居一段時間都冇咩鬧唔鬧交

其實如果同居會鬧交既
係證明兩者既價值觀未配合好
處事手法亦未夠成熟

如果因為怕鬧交而唔同居
咁咪一世唔唔洗結婚
斬腳趾避沙蟲

咁你咪無得含撚

屌😂😂😂😂 係呀
聖誕返香港要日日含醒bb

你去邊到

你第二第三句講得好啱
所以我都好慶幸同男朋友同居冇交嗌
亦都希望以後唔會有交嗌

男朋友個心

有無見到其他女

痴女

冇呀

我認

咁你個心有邊個

有男朋友

兩年幾睇你地點挨

已經過咗兩年 安然無恙
btw到時請埋你嚟飲

即係你地都dry左兩年 好野
Btw人到禮到

唔dry啵
就咁話

加油啊

多謝巴打
祝巴打你都搵到屬於你自己嘅幸福

承你貴言

時機未到姐
我相信緣分同咪好多嘢都係整定
佢會出現㗎啦

聽天由命
如果搵到到時帶埋佢嚟飲你果餐

其實會鬧交係正常 邊有可能完美配合到
除非其中一方死忍

冇問題

以前試過男朋友死人忍我 之後谷到爆鬧大交
然後過咗一段時間到我死忍 又谷爆再鬧大交
最近有共識 要重新好好相處 適當咁講對對方嘅不滿 攤開講真係好好多

做愛維繫

乖 唔好喊

拿 我覺得成年人拍拖做愛真係必要嚟

你咁撚sweet做咩仲要開post

起碼每人射一次先滿足

我覺得間中鬧下交係幾好，就同幫個氣球放下氣既原理一樣，下下谷住好易爆

不過點到即止好了 都好高技巧下

想俾連登仔們知道呢個世界仲有真愛
被hurt過唔代表一世都會繼續俾人hurt
巴打你都deserve better的

我冇jer射唔到

睇嚟你都有段故意

故事

我都覺 唔鬧交唔會有危機感 然而唔會珍惜
但係要鬧「適當交」都係一門學問

做愛次數如何

7年

如初見

「你都」？
我都係受過情傷嘅人 好多段添
不過依家回頭諗 就當每一次係上咗一堂
呢啲堂係為咗做個更好嘅自己 更加愛錫自己
prepare一個最好嘅自己比自己真正嘅幸福

頻密

但你已經唔係原本嘅你

係呀
安全感真係要長時間建立同咪maintain 小小嘢就會破壞曬 一次比一次更加難填補
其實另一半愛你嘅話 點都唔會想你唔開心 甚至疑神疑鬼
愛你嘅話就會用行動去令你放心
我曾經同依家個男朋友都有過安全感嘅問題
但係佢行動show到俾我佢真係知之前衰同咪有心建立翻個安全感俾我
所以我地依家都不錯
真心 long d冇大家想像中咁難咁辛苦
只要兩個有心 咩問題都可以解決到

人會變嘅 我為咗自己某方面變得更好 自己開心咗 心邊嘅人都覺得我冇咁惡頂 本質冇變 不是很好嗎？

見到你咁幸福真好

7年 仲糖痴豆咁

都係7年

5年3個月 日日見 晚晚傾電話 同初相識時既感覺一樣

你都會的
兩年前嘅我都冇諗過我呢刻會講出呢一種說話
但係未來嘅嘢真係冇人知 我都冇諗過一個頹廢暗黑自私妹傾向憂鬱自閉嘅暴躁女仔會轉變成今日懂得咩叫待人善良同識體諒人嘅人
好大原因都係依家個男朋友帶我走出上幾段戀情遺落嘅陰影

點講好呢
我識佢嗰陣已經喺外國讀書
同佢一開始做朋友 之後變到好熟好frd
放假返香港約多咗見多咗 大家表白咗
情侶身分渡過咗最後兩個禮拜假 就返咗去外國讀書
就是這樣啦
long d其實真係唔難㗎
絲打記住要比足夠空間俾另一半
祝你地長長久久

可唔可以叫你男朋友帶埋我

你地結婚個晚都要糖痴豆咁

小妹依家先兩年唔咁敢言 但係我地都係同初相識嘅感覺一樣

冇問題
不過男朋友好靚仔 唔好食咗佢

我唔係gay

兩個都今年fg 努力儲錢成家立室

呢啲嘢話唔埋

咁可能我同你條仔先係真愛

儲還儲 有啲野想做/地方想去真係趁後生做/去
because YOLO
加油呀 要生個可愛寶寶

我會喊

可唔可以講下你地分別幾歲

6年

會晚晚傾電話，就算幾忙都傾2句
無論幾忙都要抽時間見

我講完嘅話 識我嘅人起我底會好容易估到我係邊個
同你講我地差幾多年啦
5年

我都覺得幾忙都要講幾句
早晨呀 早抖 love you呢啲其實日日講真係唔同啲

四日後七年
Sweet過一開始拍拖個陣

愛講得多就唔珍貴

大家屋企人知未

見到咁多人都拍咗七年 破咗「七年咒語」鄧你地高興

講love ypu kind of 係變咗一個習慣
我地都好珍惜大家

知道曬呀 見過面㗎啦

傻啦
係呀 一有假點都返去見男朋友

係咪你一返嚟就結婚

讀完 返香港大家儲幾年錢 過多幾年就一定結

你地搞野戴套定食藥

帶套 or 唔帶
我身體較差 平時食開藥 唔可以同時食避孕藥

有左點算

1年幾 雖然唔算耐 但係我最艱難既時間冇離開我
感覺以後都要一齊

多數都帶嘅 唔帶嘅時候就攞出嚟射

要好好珍惜佢呀
祝天變地變情不變

一齊16年，中二跟我到而家結左婚兩年
越耐越sweet, 真係變左soulmate

係咪咩花式都玩過

痴撚線
大佬
我都覺男朋友同我係大家嘅soulmate
成日都好想同男朋友快啲結婚

都唔算玩過曬 但係未來講好咗要試新pose

見你咁淫，唔好俾綠帽人戴

一齊咗11年 近呢2年住埋一齊 仲好幸福 每日都好多話題講

七年幾
過多兩年結婚
自覺sweet
不過佢比啱啱一齊時嘴賤左成日串我
尤其各有各返工一星期見得1次
特別珍惜見面
每日whatsapp同傾電話
可能電話無太多野傾不過都叫傾下先訓覺

你如何對待愛情
就會得到點嘅愛情

放心 我絕對唔會 點都唔會 從來都唔會
想像唔到同唔係男朋友嘅男人有身體接觸or扑
諗起就想嘔 完全接受唔到 我寧願去死

11年 呢度好多大佬
我都好想同男朋友快啲永久同居日日喺佢心口訓著
唔係講笑 每次佢攬住訓就會好快訓著 睡眠質素都會好好

最後兩句講得好啱
我同男朋友lond d 每次嘅見面時間雖長 但係每一次都要等一段時間 都會好珍惜每一分每一秒嘅相處

高大靚仔點睇

落坊食女唔難

btw 圖呢？

反而我地唔會講love you個d
講電話都係分享下日常發生咩事
係家人既感覺
反而相處得好舒服
一有時間就會想見住痴住
但見面實要串下佢，打鬧下

我悶9up下咋

同男朋友未一齊之前 frd嗰陣都係成日打鬧互串
依家間唔中互串 會有種初初一齊嘅感覺浮現咗出嚟
我愛男朋友唷

減十分

9up都唔俾

俾啦俾啦 唔好扁嘴啦

你喺果到係咪都好得閒

都係呀 最近兩個禮拜好得閒
日日unun腳過日子
起身 廁所 沖涼 繼續訓 起身 食嘢 柯屎 篤電話 晏教 skype 食嘢 廁所 篤電話 訓教

唔搵啲細藝做下

想延續多少少自己個暑假
下禮拜開學會返新pt join soc join club

希望自己真係講得出做得到

攬得耐我會唔舒服 要自己訓 跟住佢又繼續痴埋黎 兩個人係埋一齊真係要溝通了解至行得長久
頭幾年嘈到癲 呢幾年大家都成熟至無點嗌交

加油呀 只要敢踏出第一之後就好輕鬆

我都係😂😂
男朋友不嬲大字形訓 我就打側訓
最鍾意佢一隻手打橫擺係我頸下面 我再側住 攤喺佢心口訓 會訓得好好

我都覺 溝通真係好重要 唔溝通磨合唔到

thanks bro
仲習慣緊新環境新事物新嘅人 表示還需時
因為自問本身自己就係個好抗拒新事物嘅人

你唔係去左兩年喇咩

我都係 一習慣左就唔敢離開comfort zone

啱啱升上U
同時間解答咗你之前嘅一條問題

下 邊條 年齡？

yes

有冇試過嗌交嗌到有分手念頭

11年 仲係熱戀緊

呢個真係冇 但係男朋友有 分埋添
最後後悔 喊住搵返我
傻豬豬嚟

到我11年嗰陣都要好似你地咁

咁原來咁細個！！！ 點解大學係讀多兩年幾？

結婚前同居一段時間了解清楚係咪真係咁夾先
我地結婚前同居大約一年半
之後我發現屌你老母點解同居都可以咁夾
明明好多人都講相見好同住難

final year 五月讀完 依家去到21年五月咪差唔多兩年幾～
btw 小妹還是個teenager

笑咗「屌你老母點解同佢都可以咁夾」
越嚟越期待同男朋友住 日日煮飯比佢食

一齊左2年半
Whatsapp未斷過
除左訓教同番工忙果時

我估主要原因係我地都係互相咁愛對方
同埋男朋友比較痴身

咁細個就咁淫

就黎7年
關係變到好似屋企人咁 又係外國同居過幾年 又試過long d
一齊咗咁耐都仲係每日都要見下面

除左對方去旅行，其他時間夾到都會見
次次都會痴實男朋友
發生咩事大家都會講出黎，唔會隱瞞 兩個人一齊最緊要無秘密 信任對方，比空間大家！

曾經以為會，但做咁多野都係自己一廂情願 諗起都覺得自己on9

同男朋友一齊三年
成日都會嗌交 我發覺係我太小器 好易亂諗
某程度上係比男朋友縱到咁
最近想改變呢種性格 想對男朋友好啲
但又好怕會同以前一直以黎相處嘅方式唔同
會冇左個個感覺
Btw男朋友真係好好

多得依家個男朋友調教到我咁
上一次拍拖 撚都唔識含

到今時今日每次見到男朋友都唔會想完結見面時間

冇錯呀！信任同空間喺一段關係真係係兩個好重要嘅角色

我同你經歷過相似嘅嘢
我又係好小器 成日亂諗 亦都係某程度比男朋友縱容
不如你咁諗啦 佢要做啲對你唔住嘅嘢一早就可以做 好地地點會呢
touch wood 如果佢真係做得出 都代表呢個人唔愛你 你亦都唔再需要同佢一齊 所以相信你男朋友吧
小器呢樣嘢就真係要滿滿改善 你做得到嘅
我又唔覺得相處方式會唔同嘅 你本質冇變 只係改善咗後天因素造成嘅性格
咁樣你同你男朋友都會拍得更開心 幾好呀！
加油啦絲打 我之前就係一路冇👌🏻 到最後男朋友頂唔順要分手 好彩最後都一齊翻

下個會更好的
你值得更好的

都要你本身鹹濕先得

你都有道理嘅

食飯未

就6年 都算sweet

分左手幾耐？

琴晚啲煲未洗煮唔到

繼續sweet落去呀

你個名 最撚憎佢地兩個 世仇嚟
一個禮拜 之後男朋友搵返我lol

屌 懶到呢

6年嗌得一次交

有冇睇開動漫?
我個名個角色嘅生活態度同我好似

你無聊就係睇小埋？